大家覺得邊D中國電影最好睇？

真心唔係撐支共
但有時中國都整到幾套幾好睇嘅電影

讓子彈飛

霸氣外露

鬼子來了

我自己就覺得中國合伙人同埋唐山大地震幾好睇

無間道

我不是藥神

盲山
盲井
姜文個堆,陽光燦爛的日子囉

賈樟柯大部分電影都好正
仲有婁燁都唔錯

用欣賞嘅角度睇,中國有部分電影係真係好正

G奶都外露
雖然唔係重點

長江七號

張藝謀早期紅高粱、活著，去到英雄
馮小剛、姜文、婁燁、賈樟柯

唐山大地震 好深刻

鄉土味濃果堆 : 活著, 紅高樑, 落葉歸根

最新既邪不壓正雖然冇咁好,都可以一看

第一時間諗起《心迷宮》，尤其果個一鏡真係幾正

早幾年睇過一套烈日灼心
娛樂片來講 係幾高質下
文藝片就得賈柯樟睇得下
呢幾年來佢嘅作品水準都keep到
反而其他都回晒塘了
不過聽講張藝謀套新戲『影』都唔錯下
留意下都冇壞 都係研究電影啫

霸王別姬

盲井

神作

英雄

一個都不能少

集結號

今年的嘉年華(國際版結局 )屌打哂9成9香港電影

有話好好說
蘋果

一個都不能少 好多年前睇過幾好睇

記錄片 唐山大地震

一齣好戲
芳華